====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Réfléchissant à ce poste une des premières demandes que j ’ ai adressées au Premier Ministre a été de définir les attributions et pouvoirs du Délégué général et le Premier Ministre dont le caractère exécutif est bien connu m ' a dit : je vais vous donner des pouvoirs sérieux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

